msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-29 13:09+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-29 13:12+0200\n"
"Last-Translator: Duane Storey <duanestorey@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/meta/side.php:3 src/elevate-class.php:1541
#, fuzzy
msgid "Not enough content to analyze - continue writing."
msgstr "没有足够的内容来分析-继续写作。"

#: admin/meta/side.php:4 src/elevate-class.php:1542
#, fuzzy
msgid "Your content looks good from a search and social media perspective."
msgstr "从搜索和社交媒体的角度来看, 您的内容看起来不错。"

#: admin/meta/side.php:5 src/elevate-class.php:1543
#, fuzzy
msgid ""
"You may want to make a few search adjustments before publishing or saving."
msgstr "在发布或保存之前, 您可能需要进行一些搜索调整。"

#: admin/meta/side.php:6 src/elevate-class.php:1544
#, fuzzy
msgid "You have a few serious search issues that need addressing."
msgstr "您有一些严重的搜索问题需要解决。"

#: admin/meta/side.php:10 admin/meta/titles.php:61 src/elevate-class.php:1545
#, fuzzy
msgid "Web Preview"
msgstr "网站预览"

#: admin/meta/side.php:11 admin/meta/side.php:15 src/elevate-class.php:1546
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: admin/meta/side.php:17
msgid "Content Analysis"
msgstr "内容分析"

#: admin/meta/side.php:24
#, fuzzy
msgid "Congratulations, everything looks great."
msgstr "恭喜, 一切看起来都很棒。"

#: admin/meta/side.php:26
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Your Search Title is a bit long - consider shortening it to %d characters or "
"less so it displays properly in search engines."
msgstr ""
"您的搜索标题有点长--考虑将其缩短为%d 个字符或更少, 以便在搜索引擎中正确显示。"

#: admin/meta/side.php:28
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Your Search Title is a bit short - consider lengthening it to %d characters "
"or more so it displays properly in search engines."
msgstr ""
"您的搜索标题有点短-考虑将其延长到%d 个字符或更多, 以便在搜索引擎中正确显示。"

#: admin/meta/side.php:30
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Your Search Description is a bit long - consider shortening it to %d "
"characters or less so it displays properly in search engines."
msgstr ""
"您的搜索描述有点长--考虑将其缩短为%d 个字符或更少, 以便在搜索引擎中正确显示。"

#: admin/meta/side.php:32
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Your Search Description is too short - consider lengthening it to between %d "
"and %d characters so it displays properly in search engines."
msgstr ""
"您的搜索描述太短, 请考虑将其延长到%d 和%d 个字符之间, 以便在搜索引擎中正确显"
"示。"

#: admin/meta/side.php:34
#, fuzzy
msgid ""
"You have not set a title for your content; consider adding a keyword-rich, "
"descriptive title to help rank higher in search engines."
msgstr ""
"您没有为您的内容设置标题;考虑添加一个关键字丰富的, 描述性的标题, 以帮助排名较"
"高的搜索引擎。"

#: admin/meta/side.php:39 admin/meta/titles.php:135 admin/pages/wizard.php:198
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/meta/titles.php:3
#, fuzzy
msgid "Elevate Search Information"
msgstr "提升搜索信息"

#: admin/meta/titles.php:6
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"You can configure the title and description for this page via the %sElevate "
"SEO settings page%s."
msgstr "您可以通过%sElevate SEO 设置 page%s 配置此页的标题和说明。"

#: admin/meta/titles.php:8
msgid "Search Title"
msgstr "搜索标题"

#: admin/meta/titles.php:14
#, fuzzy
msgid "Search Description"
msgstr "搜索说明"

#: admin/meta/titles.php:16
#, fuzzy
msgid "Enter a one or two sentence summary of this content for search engines."
msgstr "为搜索引擎输入此内容的一个或两个句子摘要。"

#: admin/meta/titles.php:29
msgid "Canonical URL"
msgstr "标准链接"

#: admin/meta/titles.php:29
#, fuzzy
msgid "If this post came from another site, put the original URL here."
msgstr "如果此帖子来自其他站点, 请将原始 URL 放在此处。"

#: admin/meta/titles.php:35 admin/pages/general.php:6 admin/pages/wizard.php:22
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: admin/meta/titles.php:42
#, fuzzy
msgid "Select the language for this content."
msgstr "选择此内容的语言。"

#: admin/meta/titles.php:48
#, fuzzy
msgid "Index status"
msgstr "索引状态"

#: admin/meta/titles.php:55
#, fuzzy
msgid "Select the indexing behaviour for this content."
msgstr "选择此内容的索引行为。"

#: admin/meta/titles.php:72 admin/meta/titles.php:82 admin/meta/titles.php:101
#: admin/meta/titles.php:117
#, fuzzy, php-format
msgid "This is how your content will look on %s."
msgstr "这是您的内容将在%s 上的外观。"

#: admin/pages/advanced.php:3 src/elevate-class.php:2610
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: admin/pages/advanced.php:5
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: admin/pages/advanced.php:5
#, fuzzy
msgid "Configure how title tags are generated in each section of your site."
msgstr "配置在网站的每个部分中如何生成标题标记。"

#: admin/pages/advanced.php:8
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: admin/pages/advanced.php:9
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: admin/pages/advanced.php:10
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: admin/pages/advanced.php:11
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: admin/pages/advanced.php:12
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: admin/pages/advanced.php:13
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类"

#: admin/pages/advanced.php:14
#, fuzzy
msgid "404 (Page not found)"
msgstr "404 (找不到页面)"

#: admin/pages/advanced.php:15 admin/pages/advanced.php:33
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: admin/pages/advanced.php:16
#, fuzzy
msgid "Title separator"
msgstr "标题分隔符"

#: admin/pages/advanced.php:20
#, fuzzy
msgid "Index Settings"
msgstr "索引设置"

#: admin/pages/advanced.php:20
#, fuzzy
msgid ""
"Configure how search engines will behave when visiting sections of this site."
msgstr "配置在访问本网站的各个部分时搜索引擎的行为方式。"

#: admin/pages/advanced.php:21
msgid "Default Status"
msgstr "默认状态"

#: admin/pages/advanced.php:24 src/elevate-class.php:1825
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: admin/pages/advanced.php:25
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: admin/pages/advanced.php:26
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: admin/pages/advanced.php:27
#, fuzzy
msgid "Author Pages"
msgstr "作者页面"

#: admin/pages/advanced.php:28
#, fuzzy
msgid "Media Attachments"
msgstr "媒体附件"

#: admin/pages/advanced.php:29
msgid "Category Pages"
msgstr "分类页面"

#: admin/pages/advanced.php:30
msgid "Tag Pages"
msgstr "标签页面"

#: admin/pages/advanced.php:31
#, fuzzy
msgid "Taxonomy pages"
msgstr "分类页"

#: admin/pages/advanced.php:32
msgid "Archive pages"
msgstr "存档页面"

#: admin/pages/advanced.php:34
#, fuzzy
msgid "Not found (404) pages"
msgstr "未找到 (404) 页"

#: admin/pages/advanced.php:38
msgid "Extras"
msgstr "附加功能"

#: admin/pages/advanced.php:38
#, fuzzy
msgid ""
"You can restart the initial configuration wizard or reset all settings here"
msgstr "您可以重新启动初始配置向导或重置此处的所有设置"

#: admin/pages/advanced.php:39
#, fuzzy
msgid "Configuration helper"
msgstr "配置帮助器"

#: admin/pages/advanced.php:39
msgid "Launch"
msgstr "加载"

#: admin/pages/advanced.php:40
msgid "Reset settings"
msgstr "重新设置"

#: admin/pages/advanced.php:40
#, fuzzy
msgid ""
"This will reset Elevate to its initial default settings and remove the "
"sitemap"
msgstr "这将将提升重置为其初始默认设置, 并删除站点地图"

#: admin/pages/advanced.php:40
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: admin/pages/advanced.php:43
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: admin/pages/advanced.php:43
#, fuzzy
msgid "For when your website is feeling blue"
msgstr "因为当你的网站感到忧郁的时候"

#: admin/pages/advanced.php:45
#, fuzzy
msgid "Enabled debug log"
msgstr "启用的调试日志"

#: admin/pages/advanced.php:45
#, fuzzy
msgid ""
"Turning this option on will cause a debug log to be written to the server to "
"help diagnose a problem."
msgstr "打开此选项将导致将调试日志写入服务器以帮助诊断问题。"

#: admin/pages/dashboard.php:3
#, fuzzy
msgid "Elevate SEO - Dashboard"
msgstr "提升 SEO-仪表板"

#: admin/pages/dashboard.php:4 src/settings-page.php:17
#, fuzzy, php-format
msgid "lovingly maintained by %sDuane Storey%s &amp; %sElevateWP.io%s"
msgstr "亲切地维护由%sDuane Storey%s &amp;%sElevateWP. io%s"

#: admin/pages/dashboard.php:91 admin/pages/dashboard.php:98
#: admin/pages/dashboard.php:137 admin/pages/dashboard.php:150
#, fuzzy
msgid "Crawl Errors"
msgstr "爬网错误"

#: admin/pages/dashboard.php:96 admin/pages/dashboard.php:124
#: admin/pages/dashboard.php:147 admin/pages/dashboard.php:186
#, fuzzy
msgid "Current disabled: requires Google OAuth authentication"
msgstr "当前禁用: 要求谷歌 OAuth 认证"

#: admin/pages/dashboard.php:106
#, fuzzy
msgid "Desktop Speed"
msgstr "桌面速度"

#: admin/pages/dashboard.php:112
#, fuzzy
msgid "Mobile Speed"
msgstr "移动速度"

#: admin/pages/dashboard.php:119 admin/pages/dashboard.php:126
#, fuzzy
msgid "Search Clicks"
msgstr "搜索点击"

#: admin/pages/dashboard.php:140
#, fuzzy
msgid "Not Found:"
msgstr "找不到:"

#: admin/pages/dashboard.php:141
#, fuzzy
msgid "Not Authorized:"
msgstr "未授权:"

#: admin/pages/dashboard.php:142
#, fuzzy
msgid "Server Error:"
msgstr "服务器错误:"

#: admin/pages/dashboard.php:154 admin/pages/dashboard.php:193
#, fuzzy
msgid "Requires Google OAuth Authentication"
msgstr "要求谷歌 OAuth 认证"

#: admin/pages/dashboard.php:163
msgid "Site Speed"
msgstr "网站的速度"

#: admin/pages/dashboard.php:166
#, fuzzy
msgid "Average Speed:"
msgstr "平均速度:"

#: admin/pages/dashboard.php:167
#, fuzzy
msgid "Desktop Size:"
msgstr "桌面尺寸:"

#: admin/pages/dashboard.php:168
#, fuzzy
msgid "Mobile Size:"
msgstr "手机尺寸:"

#: admin/pages/dashboard.php:176 admin/pages/dashboard.php:189
msgid "Search Statistics"
msgstr "搜索统计"

#: admin/pages/dashboard.php:179
#, fuzzy
msgid "Impressions:"
msgstr "印象："

#: admin/pages/dashboard.php:180
#, fuzzy
msgid "Click Rate:"
msgstr "点击率:"

#: admin/pages/dashboard.php:181
#, fuzzy
msgid "Average Position:"
msgstr "平均位置:"

#: admin/pages/dashboard.php:201
#, fuzzy
msgid "Google Status"
msgstr "谷歌状态"

#: admin/pages/dashboard.php:204
#, fuzzy
msgid "OAuth Status:"
msgstr "OAuth 状态:"

#: admin/pages/dashboard.php:207
#, fuzzy
msgid "Authenticated"
msgstr "认证"

#: admin/pages/dashboard.php:209
#, fuzzy
msgid "Not Authenticated"
msgstr "未经过身份验证"

#: admin/pages/dashboard.php:213
msgid "Analytics:"
msgstr "分析："

#: admin/pages/dashboard.php:214
msgid "Tracking"
msgstr "跟踪"

#: admin/pages/dashboard.php:214
msgid "Not Tracking"
msgstr ""
"not tracking\n"
"\n"
"不跟踪"

#: admin/pages/dashboard.php:217
#, fuzzy
msgid "Site Verification:"
msgstr "站点验证:"

#: admin/pages/dashboard.php:217
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: admin/pages/dashboard.php:217
msgid "Not Verified"
msgstr "不验证"

#: admin/pages/dashboard.php:222
msgid "Plugin Info"
msgstr "插件信息"

#: admin/pages/dashboard.php:225
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: admin/pages/dashboard.php:226 admin/pages/dashboard.php:236
msgid "Last Modified:"
msgstr "上一次更改:"

#: admin/pages/dashboard.php:227
msgid "Release Notes:"
msgstr "版本说明:"

#: admin/pages/dashboard.php:227
msgid "View"
msgstr "查看"

#: admin/pages/dashboard.php:232
#, fuzzy
msgid "Sitemap Info"
msgstr "网站地图信息"

#: admin/pages/dashboard.php:235
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: admin/pages/dashboard.php:235
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: admin/pages/dashboard.php:235
#, fuzzy
msgid "Generating"
msgstr "生成"

#: admin/pages/dashboard.php:235
msgid "Generated"
msgstr "已经生成"

#: admin/pages/dashboard.php:235
#, fuzzy
msgid "Not Generated"
msgstr "未生成"

#: admin/pages/dashboard.php:236
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: admin/pages/dashboard.php:237
#, fuzzy
msgid "Total Entries:"
msgstr "条目总数:"

#: admin/pages/general.php:3 admin/pages/redirects.php:5
#: admin/pages/sitemap.php:12 src/elevate-class.php:2597
msgid "General"
msgstr "常规"

#: admin/pages/general.php:5
msgid "Basic Configuration"
msgstr "基本配置"

#: admin/pages/general.php:5
#, fuzzy
msgid "Configure the language and default settings."
msgstr "配置语言和默认设置。"

#: admin/pages/general.php:6
#, fuzzy
msgid "Choose the language for the Elevate admin panel."
msgstr "选择 \"提升管理\" 面板的语言。"

#: admin/pages/general.php:9
#, fuzzy
msgid "Enabled advanced settings"
msgstr "启用的高级设置"

#: admin/pages/general.php:9
#, fuzzy
msgid "Enabling this option will show all the advanced settings."
msgstr "启用此选项将显示所有高级设置。"

#: admin/pages/general.php:13
msgid "Site Information"
msgstr "站点信息"

#: admin/pages/general.php:13
#, fuzzy
msgid "Information about this site and its owner"
msgstr "有关此网站及其所有者的信息"

#: admin/pages/general.php:26
msgid "Site name"
msgstr "站点名称"

#: admin/pages/general.php:26
#, fuzzy
msgid "The primary name of your website or company"
msgstr "您的网站或公司的主要名称"

#: admin/pages/general.php:28
#, fuzzy
msgid "Home search title"
msgstr "主页搜索标题"

#: admin/pages/general.php:29
#, fuzzy
msgid "Home search description"
msgstr "首页搜索说明"

#: admin/pages/general.php:29
#, fuzzy
msgid ""
"The description of your primary website page for search engines. This is "
"normally one or two sentences long and describes the products or services "
"you primarily offer."
msgstr ""
"搜索引擎的主要网站页面的描述。这通常是一个或两个句子长, 并描述你的产品或服"
"务, 你主要提供。"

#: admin/pages/general.php:32
#, fuzzy
msgid "Blog search title"
msgstr "博客搜索标题"

#: admin/pages/general.php:33
#, fuzzy
msgid "Blog search description"
msgstr "博客搜索说明"

#: admin/pages/general.php:36
#, fuzzy
msgid "Site owner"
msgstr "网站所有者"

#: admin/pages/general.php:36
#, fuzzy
msgid "The name of the owner of this site, for example, Duane Storey"
msgstr "这个网站的所有者的名字, 例如, 杜安楼层"

#: admin/pages/google.php:3 src/elevate-class.php:2599
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/pages/google.php:5
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/pages/google.php:5
#, fuzzy
msgid "Various options for search-related services"
msgstr "与搜索相关的服务的各种选项"

#: admin/pages/google.php:6
#, fuzzy
msgid "Insert visitor tracking code"
msgstr "插入访问者跟踪代码"

#: admin/pages/google.php:6
#, fuzzy
msgid "Insert code for Google Analytics or other website visitor tracking"
msgstr "插入代码为谷歌分析或其他网站访问者跟踪"

#: admin/pages/google.php:7
#, fuzzy
msgid "Visitor tracking code to insert"
msgstr "要插入的访问者跟踪代码"

#: admin/pages/google.php:7
#, fuzzy
msgid ""
"This can be found within your Google analytics or other website visitor "
"tracking configuration"
msgstr "这可以在您的 Google 分析或其他网站访问者跟踪配置中找到"

#: admin/pages/google.php:8
#, fuzzy
msgid "Bing site verification code"
msgstr "Bing 站点验证码"

#: admin/pages/google.php:8
#, fuzzy
msgid ""
"When you add a new site to your Bing webmaster tools, Bing will give you an "
"authorization code to insert into the webpage"
msgstr ""
"当您向 bing 网站管理员工具添加新站点时, bing 将为您提供一个授权代码, 以便插入"
"到网页中。"

#: admin/pages/google.php:12 admin/pages/google.php:14
#, fuzzy
msgid "Google OAuth Authentication"
msgstr "谷歌 OAuth 认证"

#: admin/pages/google.php:12
#, fuzzy
msgid "Remove Authentication"
msgstr "删除身份验证"

#: admin/pages/google.php:14 admin/pages/wizard.php:107
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: admin/pages/google.php:19
#, fuzzy
msgid "Crawling"
msgstr "爬行"

#: admin/pages/google.php:19
#, fuzzy
msgid "Options for controlling granular search"
msgstr "控制颗粒搜索的选项"

#: admin/pages/google.php:20
#, fuzzy
msgid "Robots.txt Generation"
msgstr "Robots.txt 世代"

#: admin/pages/google.php:21
#, fuzzy
msgid "Default WordPress"
msgstr "默认的 WordPress"

#: admin/pages/google.php:22
#, fuzzy
msgid "Enhanced"
msgstr "增强"

#: admin/pages/google.php:27
#, fuzzy
msgid "Search Information"
msgstr "搜索信息"

#: admin/pages/google.php:27
#, fuzzy
msgid "Configure meta fields"
msgstr "配置元字段"

#: admin/pages/google.php:28
#, fuzzy
msgid "Allow editing the canonical field"
msgstr "允许编辑规范字段"

#: admin/pages/google.php:28
#, fuzzy
msgid ""
"This option will insert canonical meta information on each post or page for "
"you to edit."
msgstr "此选项将在每个文章或页面上插入规范元信息, 供您编辑。"

#: admin/pages/google.php:29
#, fuzzy
msgid "Allow editing the language field"
msgstr "允许编辑语言字段"

#: admin/pages/google.php:29
#, fuzzy
msgid ""
"This option will insert the language field for each post or page to select."
msgstr "此选项将为每个要选择的文章或页面插入 \"语言\" 字段。"

#: admin/pages/google.php:30
#, fuzzy
msgid "Allow editing the index status"
msgstr "允许编辑索引状态"

#: admin/pages/google.php:30
#, fuzzy
msgid ""
"This option will allow you to edit the robots information for each post or "
"page."
msgstr "此选项将允许您编辑每个帖子或页面的机器人信息。"

#: admin/pages/google.php:33
#, fuzzy
msgid "Intelligently fill empty meta description"
msgstr "智能填充空元描述"

#: admin/pages/google.php:33
#, fuzzy
msgid ""
"If no search description is given for a post, Elevate will automatically "
"attempt to fill it with post content."
msgstr "如果没有为 post 提供搜索说明, 则提升将自动尝试用 post 内容填充它。"

#: admin/pages/google.php:35
#, fuzzy
msgid "Default search title and description"
msgstr "默认搜索标题和说明"

#: admin/pages/google.php:35
#, fuzzy
msgid ""
"If you have used other SEO plugins previously, you can dynamically import "
"their data here."
msgstr "如果您以前使用过其他 SEO 插件, 则可以在此处动态导入它们的数据。"

#: admin/pages/google.php:36
#, fuzzy
msgid "Do not import data"
msgstr "不导入数据"

#: admin/pages/google.php:37
#, fuzzy
msgid "Import from Yoast"
msgstr "从尤导入"

#: admin/pages/performance.php:3 src/elevate-class.php:2605
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: admin/pages/performance.php:5
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: admin/pages/performance.php:5
#, fuzzy
msgid "Settings related to the speed of your website"
msgstr "与网站速度相关的设置"

#: admin/pages/performance.php:6
#, fuzzy
msgid "Use Content Delivery Network"
msgstr "使用内容传递网络"

#: admin/pages/performance.php:6
#, fuzzy
msgid ""
"Controls whether or not to substitute the CDN URL for images in your content."
msgstr "控制是否将 CDN URL 替换为内容中的图像。"

#: admin/pages/performance.php:7
#, fuzzy
msgid "Content Delivery Network URL"
msgstr "内容传递网络 URL"

#: admin/pages/performance.php:7
#, fuzzy
msgid ""
"If you use a CDN, you can insert the URL here and have your post images "
"served from the CDN"
msgstr "如果您使用 cdn, 您可以在这里插入 URL, 并让您的 post 图像从 CDN 服务"

#: admin/pages/redirects.php:3 src/elevate-class.php:2604
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: admin/pages/redirects.php:5
#, fuzzy
msgid "Choose how redirects are handled"
msgstr "选择如何处理重定向"

#: admin/pages/redirects.php:6
#, fuzzy
msgid "Redirect to SSL"
msgstr "重定向至 SSL"

#: admin/pages/redirects.php:6
#, fuzzy
msgid ""
"Can be used to force all non-SSL traffic to be 301 (permanently) redirected "
"to SSL. This is best handled via the server, but this can be used for "
"smaller sites."
msgstr ""
"可用于强制将所有非 SSL 通信量 301 (永久) 重定向到 SSL。这是最好的通过服务器处"
"理, 但这可以用于较小的网站。"

#: admin/pages/redirects.php:7
#, fuzzy
msgid "Redirect Media to Parent"
msgstr "将媒体重定向到父级"

#: admin/pages/redirects.php:7
#, fuzzy
msgid ""
"Will force direct links to image attachments to redirect back to the post or "
"page where they were included."
msgstr "将强制指向图像附件的直接链接重定向回其包含的文章或页面。"

#: admin/pages/sitemap.php:10 src/elevate-class.php:2601
msgid "Sitemap"
msgstr "网站地图"

#: admin/pages/sitemap.php:12
#, fuzzy
msgid ""
"When submitted to search engines, sitemaps can improve your site ranking."
msgstr "当提交到搜索引擎时, 站点地图可以提高您的网站排名。"

#: admin/pages/sitemap.php:13
#, fuzzy
msgid "Enable sitemap generation"
msgstr "启用站点地图生成"

#: admin/pages/sitemap.php:14
#, fuzzy
msgid "Sitemap name"
msgstr "网站地图名称"

#: admin/pages/sitemap.php:18
#, fuzzy
msgid "Sitemap Contents"
msgstr "网站地图内容"

#: admin/pages/sitemap.php:18
#, fuzzy
msgid "Specify the content you would like the sitemap to contain."
msgstr "指定希望站点地图包含的内容。"

#: admin/pages/sitemap.php:19
msgid "Include posts"
msgstr "包含帖子"

#: admin/pages/sitemap.php:20
#, fuzzy
msgid "Include custom posts"
msgstr "包括自定义帖子"

#: admin/pages/sitemap.php:21
msgid "Include pages"
msgstr "包括页面"

#: admin/pages/sitemap.php:22
#, fuzzy
msgid "Include media &amp; attachments"
msgstr "包括媒体 &amp; 附件"

#: admin/pages/sitemap.php:23
#, fuzzy
msgid "Include author archives"
msgstr "包括作者档案"

#: admin/pages/sitemap.php:24
#, fuzzy
msgid "Include categories"
msgstr "包括类别"

#: admin/pages/sitemap.php:25
#, fuzzy
msgid "Include tags"
msgstr "包括标签"

#: admin/pages/sitemap.php:26
#, fuzzy
msgid "Include custom taxonomies"
msgstr "包括自定义分类法"

#: admin/pages/sitemap.php:27
msgid "Include images"
msgstr "插入图片"

#: admin/pages/social.php:3 src/elevate-class.php:2607
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: admin/pages/social.php:16
#, fuzzy
msgid "Social Media Services"
msgstr "社会媒体服务"

#: admin/pages/social.php:16
#, fuzzy
msgid "Configure which services generate additional page information"
msgstr "配置哪些服务生成附加页信息"

#: admin/pages/social.php:17
#, fuzzy
msgid "Enable Facebook OpenGraph"
msgstr "启用 Facebook OpenGraph"

#: admin/pages/social.php:18
#, fuzzy
msgid ""
"If you create an application, you can use Facebook Insights to track "
"analytics to and from Facebook"
msgstr ""
"如果你创建一个应用程序, 你可以使用 facebook 的洞察力来跟踪和从 facebook 的分"
"析"

#: admin/pages/social.php:18
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: admin/pages/social.php:20
#, fuzzy
msgid "Enable Twitter cards"
msgstr "启用 Twitter 卡"

#: admin/pages/social.php:21
#, fuzzy
msgid "Twitter card image size"
msgstr "推特卡图像大小"

#: admin/pages/social.php:22
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/pages/social.php:23
msgid "Large"
msgstr "大"

#: admin/pages/social.php:25
#, fuzzy
msgid "Your Twitter username"
msgstr "您的 Twitter 用户名"

#: admin/pages/social.php:27
#, fuzzy
msgid "Social media image priority"
msgstr "社会媒体形象优先"

#: admin/pages/social.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"You can select which image is used as the focus image when your content is "
"shared. The site-wide image can be configured on this page as well."
msgstr ""
"您可以选择在共享内容时用作焦点图像的图像。网站范围的图像也可以在此页面上配"
"置。"

#: admin/pages/social.php:28
#, fuzzy
msgid "Featured, Site-wide"
msgstr "特色, 全站式"

#: admin/pages/social.php:29
#, fuzzy
msgid "Featured, First in Content, Site-wide"
msgstr "特色, 首先在内容, 网站范围内"

#: admin/pages/social.php:30
#, fuzzy
msgid "Site-wide always"
msgstr "站点范围始终"

#: admin/pages/social.php:33
#, fuzzy
msgid "Site-wide social media image"
msgstr "全站式社会媒体形象"

#: admin/pages/social.php:38
msgid "Structured Data"
msgstr "预设数据"

#: admin/pages/social.php:38
#, fuzzy
msgid "Configure which cards are automatically inserted"
msgstr "配置自动插入哪些卡"

#: admin/pages/social.php:39
#, fuzzy
msgid "Insert article information for posts"
msgstr "为帖子插入文章信息"

#: admin/pages/social.php:41
#, fuzzy
msgid "Insert breadcrumb information"
msgstr "插入痕迹导航信息"

#: admin/pages/social.php:42
#, fuzzy
msgid "Breadcrumb name for home page"
msgstr "主页的痕迹导航名称"

#: admin/pages/wizard.php:4 src/elevate-class.php:466
#: src/elevate-class.php:2594
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: admin/pages/wizard.php:11
#, fuzzy
msgid "Welcome to Elevate SEO"
msgstr "欢迎提升 SEO"

#: admin/pages/wizard.php:12
#, fuzzy
msgid "We just need a little bit of information to get you up and running"
msgstr "我们只是需要一点点的信息, 让你和运行"

#: admin/pages/wizard.php:14
#, fuzzy
msgid ""
"This wizard will guide you through the basic configuration steps needed to "
"enhance your site and starting using the full features of the Elevate  "
"plugin for WordPress."
msgstr ""
"此向导将指导您完成增强站点所需的基本配置步骤, 并开始使用 WordPress 的提升插件"
"的全部功能。"

#: admin/pages/wizard.php:16
msgid "Basics"
msgstr "基本"

#: admin/pages/wizard.php:18
#, fuzzy
msgid "Configure Your Site"
msgstr "配置网站"

#: admin/pages/wizard.php:19
#, fuzzy
msgid "The following settings will help us set your site up properly"
msgstr "以下设置将帮助我们正确设置您的网站"

#: admin/pages/wizard.php:31
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/pages/wizard.php:33
#, fuzzy
msgid "Configure Your Site's Name"
msgstr "配置网站名称"

#: admin/pages/wizard.php:34
#, fuzzy
msgid "It's time to start branding your search results"
msgstr "是时候开始品牌搜索结果了"

#: admin/pages/wizard.php:35
#, fuzzy
msgid ""
"Your Site Name reflects the primary branding of your website or business.  "
"For example, if you had an autobody repair facility called \"Joe's Autobody"
"\", you would set your Site Name as that."
msgstr ""
"您的网站名称反映了您的网站或业务的主要品牌。 例如, 如果你有一个车身维修设施称"
"为 \"乔的车身\", 你会设置你的网站名称。"

#: admin/pages/wizard.php:37
msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

#: admin/pages/wizard.php:41 admin/pages/wizard.php:83
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/pages/wizard.php:43
#, fuzzy
msgid "Configure Your Search Title"
msgstr "配置搜索标题"

#: admin/pages/wizard.php:44
#, fuzzy
msgid "Set the title that search engines see for your main home page"
msgstr "设置搜索引擎在主主页上看到的标题"

#: admin/pages/wizard.php:45
#, fuzzy
msgid ""
"Your Search Title is typically set to be your Site Name followed by a "
"keyword-rich description of the information or services you or your website "
"provide."
msgstr ""
"您的搜索标题通常设置为您的网站名称, 后面是您或您的网站提供的信息或服务的关键"
"字丰富的说明。"

#: admin/pages/wizard.php:47
#, fuzzy
msgid "Home Search Title"
msgstr "主页搜索标题"

#: admin/pages/wizard.php:51 admin/pages/wizard.php:85
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/pages/wizard.php:53
#, fuzzy
msgid "Configure Your Search Description"
msgstr "配置搜索说明"

#: admin/pages/wizard.php:54
#, fuzzy
msgid "Set the description that search engines see for your main home page"
msgstr "设置搜索引擎查看主主页的说明"

#: admin/pages/wizard.php:55
#, fuzzy
msgid ""
"Your Search Description should include a few sentences about the primary "
"purpose of your website."
msgstr "您的搜索说明应包括几个关于您的网站的主要目的的句子。"

#: admin/pages/wizard.php:57
#, fuzzy
msgid "Home Search Description"
msgstr "首页搜索说明"

#: admin/pages/wizard.php:61
msgid "Branding"
msgstr "品牌"

#: admin/pages/wizard.php:63
#, fuzzy
msgid "Sharing Image"
msgstr "共享图像"

#: admin/pages/wizard.php:64
#, fuzzy
msgid "Choose how others see your website"
msgstr "选择其他人如何查看您的网站"

#: admin/pages/wizard.php:65
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Select the default image that appears when a person shares your content on "
"social media. If you do not have one, take a look at %sUnsplash.com%s for "
"images you can use for free."
msgstr ""
"选择当用户在社交媒体上共享您的内容时出现的默认图像。如果你没有一个, 看"
"看%sUnsplash. com%s 为您可以免费使用的图像。"

#: admin/pages/wizard.php:68
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: admin/pages/wizard.php:74 admin/settings/upload.php:11
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/pages/wizard.php:76
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: admin/pages/wizard.php:78
#, fuzzy
msgid "Take a Look"
msgstr "去看看"

#: admin/pages/wizard.php:79
#, fuzzy
msgid "See how your site will look in search results"
msgstr "查看搜索结果中您的网站将如何查找"

#: admin/pages/wizard.php:80
#, fuzzy
msgid ""
"The following is an example of how your site will be displayed in various "
"search engines. If you are not satisfied with it, you can modify this "
"information on the previous screens."
msgstr ""
"下面是一个示例, 说明您的网站将如何在各种搜索引擎中显示。如果您对此不满意, 可"
"以在以前的屏幕上修改此信息。"

#: admin/pages/wizard.php:88
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: admin/pages/wizard.php:90
#, fuzzy
msgid "Configure Twitter"
msgstr "配置 Twitter"

#: admin/pages/wizard.php:91
#, fuzzy
msgid "Help other people find you online"
msgstr "帮助他人在网上找到您"

#: admin/pages/wizard.php:92
#, fuzzy
msgid ""
"Any content that visitors share on Twitter can automatically be tagged with "
"your Twitter username once configured below. This will help drive traffic to "
"your Twitter account and your website."
msgstr ""
"访问者在 twitter 上共享的任何内容都可以自动用您的 twitter 用户名进行标记, 一"
"旦配置如下。这将有助于推动您的 Twitter 帐户和您的网站的流量。"

#: admin/pages/wizard.php:94
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter用户名"

#: admin/pages/wizard.php:99 admin/pages/wizard.php:175
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: admin/pages/wizard.php:101
msgid "Google Search Console"
msgstr "谷歌搜索控制台"

#: admin/pages/wizard.php:102
#, fuzzy
msgid "Authenticate with Google for enhanced functionality"
msgstr "使用 Google 进行身份验证以增强功能"

#: admin/pages/wizard.php:103
#, fuzzy
msgid ""
"Elevate can access your Search Console data, automatically configure "
"Sitemaps, and also perform Google site verification if needed - these items "
"are all recommended for the best Search Engine Optimization results for this "
"site."
msgstr ""
"提升可以访问您的搜索控制台数据, 自动配置站点地图, 并在需要时执行 Google 站点"
"验证-这些项目都推荐用于此网站的最佳搜索引擎优化结果。"

#: admin/pages/wizard.php:105
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Click the button below to authenticate with Google, or click Next to skip. "
"You can revoke authorization at any time in the future by %svisiting Google"
"%s."
msgstr ""
"单击下面的按钮以使用 Google 进行身份验证, 或单击 \"下一步\" 跳过。您可以在将"
"来任何时候通过%svisiting Google%s 撤消授权。"

#: admin/pages/wizard.php:115
msgid "Inspect"
msgstr "检查"

#: admin/pages/wizard.php:117 admin/pages/wizard.php:137
msgid "Google Services"
msgstr "Google服务"

#: admin/pages/wizard.php:118
#, fuzzy
msgid "Determining which services to automatically configure"
msgstr "确定要自动配置的服务"

#: admin/pages/wizard.php:123
#, fuzzy
msgid ""
"Please wait while we examine the current configuration of your site and "
"Google services. This will only take a few moments."
msgstr "请稍候, 我们检查您的网站和 Google 服务的当前配置。这只需要几分钟。"

#: admin/pages/wizard.php:127
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"It seems you haven't signed up for a Google Analytics account yet - we "
"recommend %ssigning up for an account%s so that Elevate can configure it for "
"you. To proceed without setting up Analytics, click Next, otherwise refresh "
"the page after creating your Google Analytics account."
msgstr ""
"看来你还没有注册谷歌分析帐户-我们建议%ssigning account%s, 以便提升可以为您配"
"置它。若要在不设置分析的情况下继续, 请单击 \"下一步\", 否则在创建您的 Google "
"分析帐户后刷新该页。"

#: admin/pages/wizard.php:131
#, fuzzy
msgid ""
"Great news - Elevate has access to your Google accounts and can now "
"automatically configure them."
msgstr "伟大的新闻-提升可以访问您的 Google 帐户, 现在能够自动配置它们。"

#: admin/pages/wizard.php:131
#, fuzzy
msgid ""
"Please choose which services to automatically configure on the next page."
msgstr "请选择要在下一页上自动配置的服务。"

#: admin/pages/wizard.php:135
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: admin/pages/wizard.php:138
#, fuzzy
msgid "Choose which services to automatically configure"
msgstr "选择要自动配置的服务"

#: admin/pages/wizard.php:146
#, fuzzy
msgid "Configure Search Console"
msgstr "配置搜索控制台"

#: admin/pages/wizard.php:148
#, fuzzy
msgid ""
"Search console helps Google properly index your website traffic and can "
"provide useful information about your page rankings."
msgstr ""
"搜索控制台帮助 Google 正确地索引您的网站流量, 并可以提供有关您的页面排名的有"
"用信息。"

#: admin/pages/wizard.php:154
#, fuzzy
msgid "Create Analytics Property"
msgstr "创建分析属性"

#: admin/pages/wizard.php:156
#, fuzzy
msgid ""
"Google Analytics can provide valuable information about what visitors read "
"and interact with on your website."
msgstr "Google 分析可以提供有关访问者在您的网站上阅读和交互的重要信息。"

#: admin/pages/wizard.php:158 admin/pages/wizard.php:168
#, fuzzy
msgid "Requires a Google Analytics account"
msgstr "需要一个谷歌分析帐户"

#: admin/pages/wizard.php:164
#, fuzzy
msgid "Install Analytics Code"
msgstr "安装分析代码"

#: admin/pages/wizard.php:166
#, fuzzy
msgid ""
"Automatically insert the Google Analytics tracking code on to each page of "
"your website."
msgstr "自动将 Google 分析跟踪代码插入到您的网站的每一页上。"

#: admin/pages/wizard.php:177
#, fuzzy
msgid "Configuring Your Site"
msgstr "配置网站"

#: admin/pages/wizard.php:178
#, fuzzy
msgid "Give us a few moments while we configure your site with Google"
msgstr "给我们几分钟, 而我们配置您的网站与谷歌"

#: admin/pages/wizard.php:181
#, fuzzy, php-format
msgid "Generating a new sitemap on this site %s"
msgstr "在此站点上生成新的站点地图%s"

#: admin/pages/wizard.php:182
#, fuzzy, php-format
msgid "Checking that we can talk to Google %s"
msgstr "检查, 我们可以谈谈谷歌%s"

#: admin/pages/wizard.php:183
#, fuzzy, php-format
msgid "Looking for your site on Google Search Console %s"
msgstr "在 Google 搜索控制台%s 上查找您的网站"

#: admin/pages/wizard.php:184
#, fuzzy, php-format
msgid "Adding your site to Google Search Console %s"
msgstr "将您的网站添加到 Google 搜索控制台%s"

#: admin/pages/wizard.php:185
#, fuzzy, php-format
msgid "Checking if your site is verified on Google %s"
msgstr "检查您的网站是否已在 Google%s 上验证"

#: admin/pages/wizard.php:186
#, fuzzy, php-format
msgid "Verifying your site on Google %s"
msgstr "在 Google%s 上验证您的网站"

#: admin/pages/wizard.php:187
#, fuzzy, php-format
msgid "Checking to see if you have a sitemap configured on Google %s"
msgstr "检查是否在 Google%s 上配置了站点地图"

#: admin/pages/wizard.php:188
#, fuzzy, php-format
msgid "Adding a new sitemap for your site on Google %s"
msgstr "在 Google%s 上为您的网站添加新的站点地图"

#: admin/pages/wizard.php:189
#, fuzzy, php-format
msgid "Create a new Google Analytics property for your site %s"
msgstr "为您的站点%s 创建新的 Google 分析属性"

#: admin/pages/wizard.php:190
#, fuzzy, php-format
msgid "Adding Google Analytics code for this site %s"
msgstr "为此站点%s 添加 Google 分析代码"

#: admin/pages/wizard.php:191
#, fuzzy
msgid "Automatic configuration of your site is complete"
msgstr "网站的自动配置已完成"

#: admin/pages/wizard.php:195
#, fuzzy
msgid "Configuration Problem"
msgstr "配置问题"

#: admin/pages/wizard.php:196
#, fuzzy
msgid ""
"We were unable to automatically verify your site on Google Search Console; "
"you will likely have to complete this step manually."
msgstr ""
"我们无法在 Google 搜索控制台上自动验证您的网站;您可能需要手动完成此步骤。"

#: admin/pages/wizard.php:204
#, fuzzy
msgid "Configure Bing"
msgstr "配置 Bing"

#: admin/pages/wizard.php:205
#, fuzzy
msgid "There's more than just Google out there"
msgstr "不只是谷歌在那里"

#: admin/pages/wizard.php:206
#, fuzzy
msgid ""
"Submitting your site to Microsoft's Bing search engine helps more visitors "
"find your website.<br />The steps to add your site on Bing are listed below."
msgstr ""
"将您的网站提交给微软的 Bing 搜索引擎可以帮助更多的访客找到您的网站. <br/> 在 "
"Bing 上添加网站的步骤如下所示。"

#: admin/pages/wizard.php:209
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%sClick here%s to go to Bing's configuration page.  If you don't have an "
"account on Bing, you should create one now"
msgstr ""
"%sClick here%s 去 Bing 的配置页面。 如果您没有在 Bing 的帐户, 你应该创建一个"
"现在"

#: admin/pages/wizard.php:211
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Your sitemap is located at %s%s%s. Copy the URL from here and paste it into "
"the 'Add a sitemap' field at Bing."
msgstr ""
"您的站点地图位于%s%s%s. 从此处复制 URL 并将其粘贴到 Bing 的 \"添加站点地图\" "
"字段中。"

#: admin/pages/wizard.php:212
#, fuzzy
msgid "Click \"Add\" on Bing to add your site and sitemap"
msgstr "点击 \"添加\" Bing 添加您的网站和网站地图"

#: admin/pages/wizard.php:213
#, fuzzy
msgid "Copy the authentication code from Bing and paste it in the box below."
msgstr "从 Bing 复制身份验证代码并将其粘贴到下面的框中。"

#: admin/pages/wizard.php:214
#, fuzzy
msgid "If you are using a cache plugin, please empty your cache after pasting."
msgstr "如果您使用的是缓存插件, 请在粘贴后清空缓存。"

#: admin/pages/wizard.php:223 admin/pages/wizard.php:225
msgid "Hosting"
msgstr "主机"

#: admin/pages/wizard.php:226
#, fuzzy
msgid "Let's check the configuration of your website"
msgstr "让我们检查您的网站的配置"

#: admin/pages/wizard.php:227
#, fuzzy
msgid "Server Capabilities"
msgstr "服务器功能"

#: admin/pages/wizard.php:231
#, fuzzy
msgid "Your website supports browser caching of resources"
msgstr "您的网站支持浏览器缓存资源"

#: admin/pages/wizard.php:233
#, fuzzy
msgid "Your website does not support browser caching of resources"
msgstr "您的网站不支持浏览器缓存资源"

#: admin/pages/wizard.php:237
#, fuzzy
msgid "Your website supports compressing resources in real-time"
msgstr "您的网站支持实时压缩资源"

#: admin/pages/wizard.php:239
#, fuzzy
msgid "Your website does not support compressing resources in real-time"
msgstr "您的网站不支持实时压缩资源"

#: admin/pages/wizard.php:242
#, fuzzy
msgid "Unable to determine server abilities since PHP is running using FastCGI"
msgstr "无法确定服务器能力, 因为 PHP 正在使用 FastCGI 运行"

#: admin/pages/wizard.php:245
#, fuzzy
msgid "Website Configuration"
msgstr "网站配置"

#: admin/pages/wizard.php:249 admin/pages/wizard.php:251
#, fuzzy
msgid "Your website is configured for browser caching of resources"
msgstr "您的网站被配置为浏览器缓存资源"

#: admin/pages/wizard.php:252
#, fuzzy
msgid "Your website is not configured for browser caching of resources"
msgstr "您的网站未配置为浏览器缓存资源"

#: admin/pages/wizard.php:255
#, fuzzy
msgid "Your website cannot be configured for browser caching of resources"
msgstr "您的网站无法配置为浏览器缓存资源"

#: admin/pages/wizard.php:259 admin/pages/wizard.php:261
#, fuzzy
msgid "Your website is configured to compress resources in real-time"
msgstr "您的网站配置为实时压缩资源"

#: admin/pages/wizard.php:262
#, fuzzy
msgid "Your website is not configured to compress resources in real-time"
msgstr "您的网站未配置为实时压缩资源"

#: admin/pages/wizard.php:265
#, fuzzy
msgid "Your website cannot be configured to compress resources in real-time"
msgstr "您的网站无法配置为实时压缩资源"

#: admin/pages/wizard.php:269 src/elevate-class.php:1547
#, fuzzy
msgid "Fix Issues"
msgstr "修复问题"

#: admin/pages/wizard.php:270
#, fuzzy
msgid ""
"Changes have been made to your website's .htaccess file. If this causes "
"issues, manually copy .htaccess-elevate.bak to .htaccess in your website's "
"main directory to restore the old configuration"
msgstr ""
"已对您的网站的. htaccess 文件进行了更改。如果这会导致问题, 请手动复制. "
"htaccess 提升. htaccess 在网站的主目录中还原旧配置"

#: admin/pages/wizard.php:272
#, fuzzy
msgid "Your website is optimally configured based on its abilities"
msgstr "您的网站是根据其能力优化配置的"

#: admin/pages/wizard.php:276
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: admin/pages/wizard.php:278
#, fuzzy
msgid "Get Timely Updates"
msgstr "获得及时更新"

#: admin/pages/wizard.php:279
#, fuzzy
msgid "We'll email you when there's a new update"
msgstr "我们会给你发电子邮件, 当有一个新的更新"

#: admin/pages/wizard.php:280
#, fuzzy
msgid ""
"We aim to release new versions of Elevate every week or two.  Enter your "
"email address below to be notified by email when a new release is available."
msgstr ""
"我们的目标是发布新版本的提升每星期或两个。 请输入您的电子邮件地址, 以便在新版"
"本可用时通过电子邮件通知您。"

#: admin/pages/wizard.php:282
msgid "Your Email Address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: admin/pages/wizard.php:285
#, fuzzy
msgid "You can unsubscribe at any time via a link at the bottom of each email."
msgstr "您可以在任何时候通过每封电子邮件底部的链接取消订阅。"

#: admin/pages/wizard.php:286
#, fuzzy
msgid "If you would like to bypass this, simply click Next."
msgstr "如果您想绕过此, 只需单击 \"下一步\"。"

#: admin/pages/wizard.php:288
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: admin/pages/wizard.php:290
#, fuzzy
msgid "Setup Complete"
msgstr "安装完成"

#: admin/pages/wizard.php:291
#, fuzzy
msgid "Elevate SEO has been configured for use on your website."
msgstr "提升 SEO 已配置为使用您的网站。"

#: admin/pages/wizard.php:293
#, fuzzy
msgid ""
"Your website is ready to go.<br />Please visit the individual settings pages "
"to further configure Elevate SEO."
msgstr "您的网站已准备就绪. <br/> 请访问各个设置页面, 进一步配置提升 SEO。"

#: admin/settings/upload.php:10
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/elevate-class.php:27
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/elevate-class.php:92
#, fuzzy
msgid "Index and follow links"
msgstr "索引和跟踪链接"

#: src/elevate-class.php:93
#, fuzzy
msgid "Index but disallow link following"
msgstr "索引, 但不允许链接跟随"

#: src/elevate-class.php:94
#, fuzzy
msgid "Don't index but allow link following"
msgstr "不索引, 但允许链接跟随"

#: src/elevate-class.php:95
#, fuzzy
msgid "Don't index and also disallow link following"
msgstr "不索引, 也不允许以下链接"

#: src/elevate-class.php:99
#, fuzzy
msgid "Inherit default status"
msgstr "继承默认状态"

#: src/elevate-class.php:217
#, fuzzy
msgid "Elevate SEO / Search Titles &amp; Descriptions"
msgstr "提升 SEO/搜索标题 &amp; 说明"

#: src/elevate-class.php:463 src/elevate-class.php:2589
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: src/elevate-class.php:470
#, fuzzy
msgid "Clear Image Cache"
msgstr "清除图像缓存"

#: src/elevate-class.php:474
#, fuzzy
msgid "Refresh Statistics"
msgstr "刷新统计信息"

#: src/elevate-class.php:477
msgid "Update Sitemap"
msgstr "更新网站地图"

#: src/elevate-class.php:883
#, fuzzy
msgid "Invalid MIME type"
msgstr "MIME 类型无效"

#: src/elevate-class.php:901
msgid "No file was uploaded"
msgstr "没有文件被上传"

#: src/elevate-class.php:920 src/elevate-class.php:923
#, fuzzy
msgid "Unable to acquire Google token"
msgstr "无法获取谷歌令牌"

#: src/elevate-class.php:970 src/elevate-class.php:1004
#: src/elevate-class.php:1021 src/elevate-class.php:1042
#: src/elevate-class.php:1078 src/elevate-class.php:1104
#: src/elevate-class.php:1120 src/elevate-class.php:1162
#, fuzzy
msgid "No authentication for Google Search Console"
msgstr "谷歌搜索控制台没有认证"

#: src/elevate-class.php:993
#, fuzzy
msgid "Site isn't configured on Search Console"
msgstr "网站未在搜索控制台上配置"

#: src/elevate-class.php:996
#, fuzzy
msgid "Unable to locate sites"
msgstr "无法定位网站"

#: src/elevate-class.php:1030
#, fuzzy
msgid "This site hasn't been verified yet"
msgstr "这个网站还没有被证实"

#: src/elevate-class.php:1035
#, fuzzy
msgid "Unexpected response verifying site"
msgstr "意外响应验证站点"

#: src/elevate-class.php:1064 src/elevate-class.php:1072
#, fuzzy
msgid "Site verification failed"
msgstr "站点验证失败"

#: src/elevate-class.php:1098
#, fuzzy
msgid "Sitemap has not been configured"
msgstr "站点地图尚未配置"

#: src/elevate-class.php:1114
#, fuzzy
msgid "Unable to add the sitemap"
msgstr "无法添加站点地图"

#: src/elevate-class.php:1307
#, fuzzy
msgid "Unknown AJAX method"
msgstr "未知 AJAX 方法"

#: src/elevate-class.php:1311
#, fuzzy
msgid "invalid_nonce"
msgstr "invalid_nonce"

#: src/elevate-class.php:1317
#, fuzzy, php-format
msgid "%0.1fM"
msgstr "% 0.1fM"

#: src/elevate-class.php:1319
#, fuzzy, php-format
msgid "%0.1fk"
msgstr "% 0.1fk"

#: src/elevate-class.php:1526
#, fuzzy
msgid "Please only submit JPEG or PNG image files."
msgstr "请只提交 JPEG 或 PNG 图像文件。"

#: src/elevate-class.php:1527
#, fuzzy
msgid ""
"We were unable to automatically add a sitemap on Google Search Console; you "
"will likely have to complete this step manually."
msgstr ""
"我们无法在 Google 搜索控制台上自动添加网站地图;您可能需要手动完成此步骤。"

#: src/elevate-class.php:1548
#, fuzzy
msgid "Attemping to Fix"
msgstr "Attemping 修复"

#: src/elevate-class.php:1762
#, fuzzy, php-format
msgid "Latest articles %s %s"
msgstr "最新文章%s%s"

#: src/elevate-class.php:1763
#, fuzzy
msgid "Read some of the latest articles from our site."
msgstr "阅读我们网站上的一些最新文章。"

#: src/elevate-class.php:1773
#, fuzzy
msgid "Page not found #separator# #site_name#"
msgstr "找不到页面 #separator # #site_name #"

#: src/elevate-class.php:1774
#, fuzzy
msgid "Search results for '#search_query#' #separator# #site_name#"
msgstr "搜索结果为 \"#search_query #\" #separator # #site_name #"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: src/elevate-class.php:2588 src/elevate-class.php:2593
#, fuzzy
msgid "Elevate SEO"
msgstr "提升 SEO"

#: src/locales.php:443
#, fuzzy
msgid "Default (Inherit)"
msgstr "默认值 (继承)"

#: src/settings-page.php:34
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "http://elevatewp.io"
msgstr "http://elevatewp.io"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Search Engine Optimization and Performance Monitoring Suite"
msgstr "搜索引擎优化和性能监控套件"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Duane Storey"
msgstr "杜恩楼层"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://elevatewp.io/"
msgstr "https://elevatewp.io/"
